不如講下大家既老豆老母依家幾多歲

我先

老豆56
老母55

父皇53
老母47

唔記得

廿幾

小妹妹 你今年幾歲

六十幾碎🤔

89歲 姓李

7

老豆51
老母50

老豆49
老母42

老母好後生 00後？

2個40未到
90後

71
66

52 51

58
53

娘36 父37

講埋自己幾歲啦

父皇55
母后50

本人25

55, 53
我22

即係你呀媽喺你咁大就生左你

我媽話佢年年18

我信架